Ariana Grande手機桌布是BTS柾國！ 「近距離嘟嘴私照」曝光：我超愛你

南韓天團防彈少年團（BTS）新巡迴《LOVE YOURSELF: SPEAK YOURSELF》近日從洛杉磯開跑，更在美國享受難得的休假時光。成員柾國抽空去看了美國歌壇小天后亞莉安娜（Ariana Grande）的演唱會，亞莉安娜更貼出兩人在後台的近距離合照，讓粉絲大喊：「不知道要羨慕哪一個！」

▲防彈少年團在美國拿下告示牌音樂獎最佳團體後，在洛杉磯連開兩場演唱會。（圖／達志影像／美聯社）

防彈少年團在7萬人的洛杉磯「玫瑰盃球場」連開兩場，共計14萬人創下南韓歌手在美國單場動員最多人數的紀錄。在結束洛杉磯演唱後，他們也有一小段假期，成員們各自去看球賽、電影和遊樂場，享受難得的休假。

▲BTS柾國去看亞莉安娜演唱會，並在後來與她合照。（圖／翻攝自IG）

成員柾國則去看了亞莉安娜的演唱會，並在推特用英文寫下：「在看了她的演出後，我感到和學習到很多。我受到她舞台演出的激勵，以後會更努力。」亞莉安娜則在IG貼出兩人在後台的近距離貼身合照，寫下：「尖叫！柾國，非常謝謝你來我的演唱會，這對我很有意義，我超愛你！」

▲亞莉安娜把手機桌布設成與BTS柾國合照。（圖／翻攝自IG）

亞莉安娜更把這張照片設成手機桌布，放上IG限時動態，讓粉絲大喊：「不知道要羨慕哪一個！」此外，由於亞莉安娜原文寫道「love u sm」，讓許多粉絲會錯意，在下面回覆：「他不是SM的藝人，是Bighit的。」但也馬上有網友跳出來解釋，那是「love u so much」的意思。

ariana

放過個男仔

Bts又成功帶紅亞莉安娜

牙A其實幾淫
又單眼又嘟嘴
之前又喺twitter講自己條ex好大

發現jungcock多數食d唱歌勁既女孩子 e.g alien grenade,momo..

iu

momo唱歌好?
你嚟搞笑㗎?😂

抱住ariana嚟屌實好好feel

牙利都啱外國妹?

屌你老母牙邊
鍾字都唔識打

又發作

導邊forever ❤️

Mo你個頭

我男朋友真係好搶手

性愛無分國籍

咁邊個最好屌

u

我屌爆irene

on9999999999999

做乜?

你兩個鬧交好可愛

都未開始鬧

佢啲歌都好淫

好多首

我愛好和平

I ship導邊😍😍

麻友

韓狗啲英文廢到

rm先勁

支持

佢冇乜化妝個樣，只係一個非常短嘅賓妹
利申，做嘢0距離接觸過

bts係外國好開心
開心活潑睇表演，開心盡情同其他artist合照

韓國好似監牢咁
過份注目某女團又俾人傳緋聞

但好淫

大杯

Jungcock

柾國睇得開心我都好開心

韓國不嬲變9態 就算返大陸撈都開心過留係韓國

都估到啲外國人妝前妝後兩個樣

咩叫非常短嘅賓妹

好似160都唔夠

巴打做啲咩 好羨慕

韓國唔重妝?
想睇下irene嗰啲卸咗妝之後皮膚點
應該收曬皮

dllm收皮啦jer夠未

終於嬲嬲豬啦

on99

唔好嬲啦
我應承你我今日之內唔再反irene

想和Ariana Grande做愛喔